@book{MITNICK,
	author  ={Kevin D. Mitnick and William L. Simon},
	title   ={A Arte de Enganar},
	address ={São Paulo},
	publisher={Pearson Education},
	pages   =283,
	year ={2003}
}

@book{PAINE,
	author  ={Steve Burnett and Stephen Paine},
	title   ={Criptografia e segurança: o guia oficial RSA},
	address ={Rio de Janeiro},
	publisher={Campus},
	pages =367,
	year ={2002}
}

@misc{PAAS,
	Author = {Microsoft},
	Howpublished = {Microsoft},
	Keywords = {website},
	Title = {O que é PaaS?},
	Url = {https://azure.microsoft.com/pt-br/overview/what-is-paas},
	Urlaccessdate = {09.09.2017},
	Year = {2017},
	Bdsk-Url-1 = {https://azure.microsoft.com/pt-br/overview/what-is-paas}}
%Microsoft, O que é PaaS?. Disponível em: <https://azure.microsoft.com/pt-br/overview/what-is-paas>. Acesso em 9 de setembro de 2017.
%

@misc{2FA,
	Author = {Blue Line Technology},
	Howpublished = {Blue Line Technology},
	Keywords = {website},
	Title = {TWO FACTOR (2FA) AUTHENTICATION},
	Url = {http://bluelinetechnology.com/wp-content/uploads/page/557/white_paper-twofactor-mod.pdf},
	Urlaccessdate = {14.05.2019},
}

@book{PYTHON,
	author  ={Luiz Eduardo Borges},
	title   ={Python Para Desenvolvedores},
	address ={Rio de Janeiro},
	publisher={Novatec},
	pages =360,
	year ={2014}
}

@Article{RNG,
	author  ={Tony Warnock},
	title   ={Random-number generators},
	journal ={Los Alamos Science},
	url           = {http://www.sciencemadness.org/lanl1_a/lib-www/pubs/00418729.pdf},
	urlaccessdate = {15.05.2019},
	year ={1987}
}

@book{MODSYMPY,
	author  ={Allen B. Downey},
	title   ={Modeling and Simulation in Python},
	address ={Massachusetts},
	publisher={Green Tea Press},
	pages =255,
	year ={2017}
}

@book{Ptolemy,
	author  ={Claudius Ptolemaeus},
	title   ={System Design, Modelin, and Simulation using Ptolemy II},
	address ={California},
	publisher={Ptolemy.org},
	pages =690,
	year ={2014}
}

@misc{ECC,
	Author = {Blue Line Technology},
	Howpublished = {Blue Line Technology},
	Keywords = {website},
	Title = {How Does Elliptic Curve Cryptography Work?},
	Url = {https://dzone.com/articles/how-does-elliptic-curve-cryptography-work},
	Urlaccessdate = {16.05.2019},
}

@book{CRIPTO,
	author  ={William Stallings},
	title   ={Criptografia e segurança de redes},
	address ={São Paulo},
	publisher={Pearson},
	pages =466,
	year ={2008}
}